本人所製五毛list比連生搬入站務台之感

連生今次真係食錯藥 五毛不斷喺時事台發文，你不斷移過黎站務台而唔直接bam佢地只係治標不治本，你移一篇佢地又可以再發十篇姐，明明三色貓呢啲已經好明顯係五毛啦，都可以放任不理 反而我整條五毛list出黎以正視聽就比你搬過黎，你究竟想點 咁多五毛唔去整反而整我地呢啲對抗五毛嘅人，你係咪想連登步高登後塵？真係癡曬線架

推

召喚濕鳩塞鷗篇文

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

蔣囝好小器
不正常人類list

你自己都係五毛啦殘體狗

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

問左好耐點定義五毛，成班淨係識罵戰洗板
幫你地所講既五毛推post

List入面班牛鬼蛇神即刻湧出嚟鳩叫

撐中共立場，洗版式褒揚中共，刻意貶低香港人等等，即係五毛，

蔣囝真係好煩

但係包容澳門狗，分化台港既6IX你唔擺
黑箱作業

問下通街都係處

呢度冇人想聽你講嘢呀收聲啦廢物！

殘體狗

個list 有冇cap 底原因？有冇起底睇係咪假膠諷刺？
我覺得話人五毛要有充足理據，如果唔係只會變一言堂，唔岩聽就五毛

btw 岩岩睇你個list 有幾個都俾人bam 左啦

有條友話佢用5p字就比佢擺上list
根本係私怨

邉條友呀

樓主契哥百度六已被踢爆係五毛同被起底

五毛6IX（許宗樹）當年拖個港女上大帽山睇冰，比高登仔怒屌

1000歲（人瑞）屈夠人五毛未？

入面大量苦主證明樓主係私怨

都係個句有腦啲抗共，同佢地罵戰洗板，只會係幫左佢地
出多啲post，貼多啲新聞，一來可以多啲人關注，二來又洗返走佢地
貼咩五毛list 有幾多人會理

我正大光明，整list純粹以正視聽，杜絕五毛，你地班廢柴五毛/假膠全部逃唔過我法眼

屌你老母收聲啦

希望有朝一日連登高質會員回舊登
連登執粒 連狗家破人亡

連生今次真係是非不分

你有冇潮吹口爆糖巴打係五毛既證據？
個list你整既唔好話唔記得呀

仲有點解分化台港既6IX唔洗入list

agger

樓主用5p字證據

連生你係咪有病呀？？？三色貓咁明顯係五毛你都唔毓手你係咪傻架？？？

點解你要包庇上百度既五毛狗六囝？唔敢答？

一早話咗我起過佢底佢之前寫嘅嘢唔似五毛囉

三色貓收聲啦

即係你覺得分化台港關係、奶澳門狗、讚百度支那人高質過香港人都唔係五毛，係定唔係？

樓主原來認同分化台港，包容澳門狗，仲覺得百度高質過呢度

又罵戰

你個垃圾list係全沒證據的指控
你冇被人ban都偷笑啦
仲出黎柒

佢之前係我list post度解釋過，我又覺得佢唔五毛喎

佢2015年係高登已經開始分化台港關係
高登個陣已經好多人話佢同洪非凡合作搞死時事台
話佢係五毛
你竟然比佢講兩句狡辯就呃左

樓主好撚柒蠢
咁出名既五毛仲話佢唔似
根本冇資格整list

認真post無人理

每個人唔係十全十美 你唔可以因為我疑似整錯一個人而否定哂我條list同埋我嘅努力

連狗跟你地個list bam 人就死啦
一啲就話佢係，一啲就話唔係

我已經講左
佢係假公濟私
笑佢用5p字都會比佢擺上去
所以佢唔會理你
List入面好多人根本冇奶共，係因為私怨先比佢搞

我冇上一排，我剩係知民國復興比人bam咗

你事實係明明見到一大堆證明6IX係五毛既證據都當睇唔到

比人批評係好合理

咪亂講嘢，我條list嘅人大家可以逐一起底，佢哋真係五毛嚟

唔可以否定我嘅努力
廢柴台詞

咁你有冇潮吹口爆糖巴打係五毛既證據
佢係你個list度

收聲啦死五毛我認得你呀

收聲你都係明顯五毛呀

係嘅係嘅
寸人瑞爺 = 暗撐五毛 = 五毛

毛澤東仲有可能唔係五毛，但「RedBaron，群龍共舞」呢啲明顯五毛連生唔去bam，食屎架！

唔好扮睇唔到

收皮啦學人拉一派打一派
你個list根本冇公信力冇資格叫連狗做野

你就爆血管呀

冇記錯佢之前係我list post度跟五毛同聲同氣

佢狙擊我地6囝喎

Link?
Burden of proof 呀

五毛list第一個人居然「仲有可能唔係五毛」

RedBaron，群龍共舞，死五毛收聲啦

你收聲你都係五毛

佢咁靚仔我點會狙擊佢

尋人啟事：捉毛五智將之一嘅1000歲（人瑞）去咗邊？

笑鳩我地捉毛義士鍵國

幫佢答
五毛冇資格問我攞proof

人地話係就係

本人正被多名五毛/假膠圍攻，信我講嘢定信佢地講嘢由大家決定！另外連生今次是非不分你真係食錯藥！

=.=

問佢攞proof -> 「本人正被多名五毛/假膠圍攻」

本人極度討厭五毛，全力支持樓主1000歲(人瑞)。
btw，建議cap低五毛d犯罪證據，在google drive整個罪證list，然後有證有據叫台主bam佢地。

who is 台主？

攞唔到證據就紅色大字轉移視線
連囝ban佢啦根本係度玩私怨搞白色恐怖

去錯左地方

嗰簽名

毛澤東你都係收聲啦！你成日同JR，三色貓呢班五毛同聲同氣！點會冇可疑呀？？？

咪扮嘢啦死五毛

我而家係叫你提供證據證明潮吹口爆糖巴打係五毛既證據

你攞唔出就想轉移視線

仲有我係質問你點解會唔擺6IX呢個咁知名既五毛上list

你一樣都答唔出

屌柒佢用5P字之後畀佢屈毛嘅就係我
絕對支持打擊五毛，但排隊都未輪到你呢條打殘體5P嘅on9仔做啦
仲要話以自己個LIST作準，你個ON9 ＰＯＳＴ連證據都冇呀。
睇返其他人嘅五毛LIST有晒言行證據，樓豬你都係縮返入老母個閪到啦

終於有證人現身指證佢係玩私怨

我答咗啦屌你老母

咪答咗囉
我覺得我覺得
我對眼就係證據

唔夠講就紅色大字？
佢2015年就已經分化台港比高登仔罵五毛

有乜可能唔係五毛

你有冇腦

大家可以見到，本人正被多名五毛/假膠圍攻，信我講嘢定信佢地講嘢由大家決定！

中國大肌荒巴打話你屈佢喎

你出示返佢係五毛既證據啦

希望樓主回應

X2

講埋啲ON9嘢就會有道理啲?你上法庭做證人係咪同個官講:指證我嗰啲全部都係五毛，信佢定信我你自己決定呀?

借打五毛黎玩私怨
其實可以叫連囝ban佢

X4

咁多個五毛狙擊手做得最柒就係樓主
開咗五毛LIST咁耐連一樣證據都見唔到

「最強翼衛摸西先，中國人大飢荒」兩位都係一早比我放咗入list度嘅五毛！！！

毛澤東成日同呢班五毛扯貓尾！九成九都係五毛！

咁證據呢？
一早擺入去就代表係岩架啦？
又轉移視線

證據呀我屌你老母，我都喺你未出世之前就屌咗你老母啦，噉又代表咩呀，係咪代表你係我個仔呀死柒頭

問你攞證據就叫扯貓尾
問你攞貼士就打劫你？

最新五毛list（丁酋年秋重編版）(2)

你個五毛list 9月28號出
我10月12號先比你放入list都叫一早？

收聲啦柒頭五毛！

根本佢就詞窮啦
呃CC台啲傻仔就得

成班五毛圍攻我 即係我講嘅嘢係啱嘅！

明眼人都睇得出你個死柒頭係私怨撚啦，正常要有充分證據先可以證明一個人係五毛，但你個LIST阿豬阿狗都放入去即係冇充分證據啦，我屌你老母唔放圖你真係唔撚心息

你正大光明！你就癡線佬！

樓主識挽

利申返支那全黨死清光
香港獨立

本人正被多名五毛/假膠圍攻，信我講嘢定信佢地講嘢由大家決定！

人地有哂cap圖做證據證明你用5p字

你就到而家都乜柒都拎唔出

仲以為大字有用咩

去站務台投訴左你啦

樓主仲有咩好講

屈毛無敵戰術：
有人質疑 -> 放佢入list -> 五毛圍攻我證明我講得啱

屌佢5P字=幫五毛做嘢

在此引用「濕鳩塞鷗」之言

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

無人屌 = 五毛唔敢入嚟

幾時有錯覺五毛一定會ban

證據呀樓主

你咪即管投囉！你係黑，我係白，你做緊五毛，我針對五毛，咪睇下邊個笑到最後囉！

你冇證冇據
我有圖為證

你仲夠膽話自己係白？

中國大飢荒巴打係五毛既證據係邊呀？

死五毛係咪投呀 咪縮沙呀 夠膽你去投囉！睇下邊個會踢出局？

咪講咁多廢話啦死五毛

出左post啦on9仔

樓主冇證據

只有大字做武器

又有cap圖

樓主仲想點兜？

毛澤東成日同JR，三色貓，RedBaron等五毛，兼同變態蔣介石（翻生）同聲同氣！究竟我係五毛定佢係五毛由大家決定！

好簡單，有證據咪信你囉

個個見你拎唔出證據就係度亂屈
當然會同聲同氣屌柒你啦

反觀而家一個反毛義士都唔敢入黎撐你

你就知自己眾叛親離啦

證據呢？問左你一百九十幾次都拎唔出

一係揾證據，一係就死返入老母個閪，證據都唔揾學人做五毛狙擊手?
想借打擊五毛之名剷除異己冇咁易呀

你老屈既證據係度

人地係五毛既證據呢？

以為推去下一頁就冇人知你啲醜事？

本人正被多名五毛圍攻！造得五毛list就預咗比大批五毛插，大家唔需要理會！信我定係信班廢物五毛，由大家決定！

我信證據

有證據我登埋報啦

五毛： 證據呢？ 無證據唔準話我五毛

咁撚好笑既？
咁你都係五毛啦
你老母仲係雞

唔好問我拎證據有證據我登埋報啦

屈毛同班信徒都係弱智

我琴日先幫襯過個弱智仔老母
幾多水

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBardon、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

樓主比唔到證據就收皮啦
私怨狗

五毛極品毛澤東！佢成日同JR，三色貓，RedBaron等五毛，兼同變態蔣介石（翻生）同聲同氣！佢只會附和五毛講嘢，而唔會直接出褒揚中共嘅post。

點解屌鳩你用5p字就係五毛？

死五毛你咪即管投囉！你係黑，我係白，你做緊五毛，我針對五毛，咪睇下邊個笑到最後囉！投啦廢柴 我叫你投啊 [/quote]

]

你老屈既證據係度

人地係五毛既證據呢？

以為推去下一頁就冇人知你啲醜事？

咁似關愛座屈我毛啲台詞嘅

證據就比唔出

大字就轉到五顏六色

5p殘體狗垃圾到

死五毛你就弱智！

證據呀

成撚日轉移視線

死五毛你咪即管投囉！你係黑，我係白，你做緊五毛，我針對五毛，咪睇下邊個笑到最後囉！投啦廢柴 我叫你投啊

投未呀？好悶啊

難度五毛水軍就唔可以發言嘛？

thnaks 樓主引晒班五毛出嚟，已全block

5p殘體狗又引多條冇腦智障信佢

喺連登只要聲稱自己係捉毛警察就大撚晒
警察證都唔使check

話自己反五毛就可以打殘體打5p字

前排做乜唔見人？
以為你狙擊五毛太勁比中共捉咗

三色猫收皮啦

我屌嘅只係樓豬，三色猫呢啲五毛唔該唔好揾位入

如果唔介意，小弟有個post講五毛伎倆，可以作為五毛定義參考。
五毛伎倆總表

LIHKG @ Android

admin愈黎愈過份

thank！

頂你個肺adaim竟然殺忠良不殺奸臣！連狗我屌你老母啊！

五毛「民國復興」bam完又復出即係咩意思？連生你係咪同五毛一伙架？

喂師傅你又鳩左啲 緊係指責人個個求證架啦 唔係咪鳩指都得？

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生你係咪同五毛一伙架？

樓主使乜同佢地拗啫，cap圖證明佢地係五毛佢地咪自動收皮囉

五毛已經失控